
                      Grandes actores ke dejan huella en todo lo ke hacen, verles en la gran pantalla sigue siendo y sera un gustazo siempre.
La pelicula logra mantener la tension durante gran parte d la misma pero ese porcentaje d kizas un 30% ke sobra hace ke parezka mas larga d lo necesaria y ke le falta "algo" para ser una peli d notable, me speraba mas, una pena.
        
            